「解‧圍」 如何喚醒業主關注屋苑

「解‧圍」
如何喚醒業主關注屋苑
- 25/03/20 「解‧圍」2/2

城寨 Singjai
240K subscribers

「解‧圍」

主持：伍凱欣 冼卓嵐 莊榮輝

題目：《如何喚醒業主關注屋苑》

逢星期三 9:30 ~ 10:30 pm

Facebook: